點解係 加減乖除 唔係 加乖減除？

點解係 東南閪北 唔係 南東北閪？

因為順住囉
你唔問點解係1234 唔係3241?

都叫減乘除加嗰陣你咪又係問點解

乘=竹心

加乖？

乖乜撚

竹十中心 咪乖

因為學左加減先囉
識讀一定係乘除加減 歌都有得你唱

樓豬

恒管

冇人打倉頡？

竹木中心

小學教嘅次序

sor 大佬 派下膠姐

因為你唔乖

因為先加減後乖除 我表弟都知

樓主腦退化

因為加減既precedence比乖除低, 好似係

marine

文盲post

點解你會知我既英文名架

秘密

有幾乖

加加減減 減減加加